[親生仔] Google Pixel 討論區 (34)

Google Pixel系列行貨問題
Google現階段未有對外公佈香港行貨消息, 各位有興趣巴打, 請自行尋找渠道購買。

磚咗 / Bootloop?
除了某些型號之Bootloop由硬件問題引致之外，普遍都是由軟件問題所導致。在一般情況下，手動進入Fastboot Mode，重刷firmware即可解決。
- 如 Nexus 5 型號，可能因Power鍵有污垢引起，清理後即可解決
- - 如 Nexus 5X 6P型號， 可能因硬件問題而引起，請參閱以下詳情

Nexus 5X 6P Bootloop問題
- 如經Google Play購買，可自己聯絡Google 申請退款或換機 (已過保養期亦可)
- - 香港Google已更改政策，所有有問題手機交由LG 或 華為負責
- 如經門市購買，請自行聯絡LG 或 華為代理
- - 經門市購買而又已過保養期，可自行找第三方維修中心重焊或更換CPU

詳情參閱：
LG / Nexus Bootloop 苦主請入

連登 Bootloop 苦主 Telegram Group:

- XDA 已有臨時的解決方法, 使受Bootloop影響的手機成功進入系統, 大家可以用此方法為手機進行備份 (只限已Unlock Booltloader 手機)
- 注意: 此方法並不能永久修復有關問題

實用連結:
Factory Images for Pixel/Nexus Devices: (需要 Unlock Bootloader)

OTA Images for Pixel/Nexus Devices (不需要Unlock Bootloader)

回帶

#33
#30
#29
#28
#27
#26
#25
#24
#23
#22
#21
#20
#19
#18
#17
#16
#15
#14
#13
#12
#11
#10
#9
#8
#7
#6
#5
#4
#3
#2
#1

Google演算大法好

留名！

p4大白返緊香港

我細黑 2366大法

我部大白arriving today by 8pm但仲未ship

睇吓會唔會改做tomorrow?
我原本9號8pm前ship,琴日改咗做10號8pm
跟住今朝就ship咗

我部slate

都仲係today

MagiskHide Props Config係用黎改去一個已認證既device fingerprint
跟住pass SafetyNet個CTS Profile
通常都係有d module會整到CTS果邊fail左/custom rom 跟住搞到SafetyNet收皮
stock rom裝唔裝都得 我都係用黎做後備用only

feature flag 點先開到

幾時放factory images 出黎阿 上網有廣告無對話錄音 部機廢一半

班機失左蹤

大家平時點樣熄MON
U11+轉過黎

Google 仲未 ship 丫 屌你老母

聽聞黎緊聖誕同新年通常都會有優惠 ?

等緊個boot.img

power button

有排等

What are Google Pixel feature drops and when will your phone get them?

報喜
B&H+BNS 27落單27寄
2號到美國倉 9號到香港 10號到手
終於有機玩

有image了

有瑕疵就原諒我啦 都係隔住個窗影

咁你用U11+係點熄

算明顯了，只可以話 Google 大法好

巴打 係買犀牛殼？

lm

暫時用module set左active edge揸一下熄mon 仲搵緊咩方法會順手d

用gesture

用咩gesture

犀牛係咪冇機背透明既殻
上次去官網搵唔到

原來而家dbrand買skin會跟埋wrap，幾年前買過唔會俾埋wrap。
遲啲有時間wrap吓部機先

尋日買左個spigen tough armor for pixel 3
手細唔啱用
有冇巴打收

2年前pixel 2已經有跟

屌 今日部三仔好撚奇怪 一入褲袋就重新開機

睇左xda，想問而家pixel 4未有custom recovery， root機就要flash boot.img，咁root左，裝埋magisk，係咪可以照有ota update？

可以 但有d野要準備下

跟呢個就ok？

呢個方法尋日bootloop 左 祝你好運

你地加油，root真係唔啱我

我仲未知 Root 完有咩好處

我都唔想做工程師，但無左個soli，好似蝕好多咁

開唔到個網 但我就跟呢個網做 殘體 慎入
每个 Android 玩家都不可错过的神器（二）：保留 Magisk 进行「无痛 OTA」 - 少数派

好事黎 有需要先root

基本上同上面個網頁一樣做法

咁就掂 我p3都係跟呢個方法黎升12月既更新 無bootloop

依家未有twrp有d煩

root:
unlock bootloader 自己搞掂啦呢d咁簡單
unlock完
1 上google factory image down番個stock rom(記得跟番你部機version，一陣bootloop唔關我事)
2 解壓個boot.img出黎放番落p4到
3 裝magisk manager
4 magisk正常就紅左，撳安裝，選擇並修改
5 搵番個boot.img出黎做patch
6 patch完放番落電腦(個檔係download folder到)
7 cmd > adb reboot bootloader
8 等佢入bootloader
9 等完，cmd > fastboot devices 睇下有冇部機係到先
10 有就入埋句cmd > fastboot flash boot magisk_patched.img
11 done

OTA方面
1 flash番原裝boot開機裝OTA
2 做多次上面既magisk root

ota唔洗咁麻煩架 跟上邊個網做就得 唔洗用電腦都做到

唔該
可能等到有twrp先root喇，pixel咁多update，下下要開電腦搞，人都顛

你應該係用twrp裝magisk?

上面就係有人話bootloop左

如果你係用twrp法去裝magisk既話先可以還原原廠image
但pixel4未有twrp，所以裝OTA要跟番我個step
琴日咪裝完OTA，跟住發現google未放image
中伏屌鬼

多謝巴打解答

我唔係呀 我都係用fastboot flash boot.img咁root架
btw 裝左twrp影唔影響ota 因為有時flash錯左野搞到bootloop都可以入twrp救機

你係咪遇到咁情況

應該又係android 10 d新特性搞到restore唔到原本個image...唔理了
p4要跟上面個網既話，得就得 唔得就唔得

recovery唔會影響部機同ota
得root先會影響到ota
boot個完整性問題
p4到手第二日已經炒左次，焗住wipe data reflash

係

我p3都係an10 但無事 我估唔關an ver事

Amazon 3a XL 白色賣 400usd
好似幾抵

咁你跟個網做返啦 我第一次都係咁 原來係爭一步 未完整root到

我諗到咩事啦
因為冇用twrp關係，佢係root完之後
再重裝多次magisk用黎還原stock boot.img做backup[sosad
所以先restore到原本個image

之前 379

係呀 我一開始都無做到 都bootloop左

4a流出未

幾粒鐘前更新過magisk，下次裝ota冇事啦 應該係

咁樣改一改先
for唔裝/冇twrp

root:
unlock bootloader 自己搞掂啦呢d咁簡單
unlock完
1 上google factory image down番個stock rom(記得跟番你部機version，一陣bootloop唔關我事)
2 解壓個boot.img出黎放番落p4到
3 裝magisk manager
4 magisk正常就紅左，撳安裝，選擇並修改
5 搵番個boot.img出黎做patch
6 patch完放番落電腦(個檔係download folder到)
7 cmd > adb reboot bootloader
8 等佢入bootloader
9 等完，cmd > fastboot devices 睇下有冇部機係到先
10 有就入埋句cmd > fastboot flash boot magisk_patched.img
11 開機
12 入magisk manager安裝多次magisk，拎番原裝boot image做backup for OTA用

root完更新OTA
1 入magisk manager解除安裝
2 裝OTA，裝完ota 唔好reboot
3 入magisk manager安裝至未使用的分割區
4 reboot

應該冇漏

power button +1
利伸:HTC U11用家
BTW 入聯絡一定要升GOOGLE AC 勁唔懶,搞左好耐先叫做執返正常

我部用左一年既3仔都會無啦啦reboot。。。
用到就唔理佢

pixel 2 -3用家更新12月patch前注意
down 過mod版pixel launcher嘅p2-3用家千其唔好更新個patch
一係就downgrade返個launcher做原本嗰個先
再唔係就轉launcher 如果唔係一開機個launcher就會係咁hand 係咁彈pixel launcher沒有回應
關完半秒又彈 彈到用唔到部電話
唔知個patch block左定點
我中左招
最後自己sd email俾自己
sd返pixel launcher google store條link
咁就可以skip左launcher入google store
再噤uninstall就用得返 個launcher照喺到嘅

我6號問佢，佢都係話剛出貨

巴打係咪都係用新果個gesture 轉返舊果隻gesture 就可以

但係status冇改過，都冇任何通知

係呀 但個設定都狂俾個error popup阻到用唔到
但我其實uninstall一次pixel launcher 用新gesture都冇事

ota之前要熄左開發者入邊個自動更新算唔算

都唔知幾時先有得拎

而家等順豐通知好過

呢筆點搞
而家連份件幾重都唔知

唉屌你老母過年都分分鐘未有貨

其實有冇用隊長既收到貨？

係咪黑店嚟架屌
陣間運到過嚟部機碎撚咗

碎撚左起碼都叫收到依家係盒都冇個

親 你的貨件正在下沉
水運都唔撚使10日啦屌
cls公司

巴打們其實pixel重使唔使裝防毒？

下次真係唔會再用

見佢黃先用炸

我每日都有呢個疑問

我用過兩次 bns 算快
美國出庫5日拎得

有冇人試過網上買犀牛盾
郵件追查寫住已送達
但仲未收到

bns 7號出庫
今日都仲未到
上一部3號入，6號到左香港

用家亂裝野、亂禁野 連titan m晶片都救你唔到。

Ps: Pixel 好勁，唔撚洗裝呢啲垃圾防毒。

連我係1/12買既個對鞋都到埋bns香港倉
部slate都味到

咁係咪算無線快叉

最白痴其實係重要買積分

用邊個無線差出到2A比你? 5V/2A 都算係快差嘅

真接去個到拎比現金算

其實呢個熄唔熄都ok
反正root左直裝唔到個OTA

10w 算係咁。我起公司用5w 充電咪又係咁

其實差慢啲好似冇咁傷舊電

呢個係無錯。

10W 唔係最盡咩，定係11W

wireless 11w, cabled 18w

用之前巴打推果個無線充電，叉3冇快叉wor

依家咩野status, 我重係delayed, google又唔應

大家係咪都係經Amazon買我見而家買都要23號先送到嚟 係咪正常

知唔知 whatsapp smart reply 同埋鬧鐘 google assistant routine 係咪淨係support英文？ 我見我friend 嗰個有但我set極都唔得

For Pixel 4 Edxposed module:
FingerFace:
Android API requset redirect: 將FingerprintManager射去BiometricManager
即係剩係支援指紋既apps轉用face unlock
e.g.: 慢幾拍既銀行apps

+1 屌你老母google
以後無香港行貨就唔買

點解唔喺水貨鋪買

水貨鋪做唔到 black friday 咁平

咁又係

已成功ota update

google photo 個舊相景深點set?

而且水貨鋪仲會買bf貨 但賣正價

有冇試裝完magisk同edxposed之後SN唔穩定 時過時唔過咁 就算magisk hide同edxposed hide晒相關既野都係咁

有，SN check會fail，但一樣過到堆用SN做checking既app 我都唔知點解
btw上個月已經有github issue話SN fail 要等佢地fix

係咪sn check ok，基本上已經用到銀行apps個啲？

咁又唔係 我用緊d銀行apps就算sn唔過 一樣用到 e.g. hsbc reward+ payme
但gpay就好似跟足sn sn唔得就用唔到

咁係magisk果邊出事定edxposed
但我情況係時得時唔得 唔係完全唔得 咁你用唔用到gpay
sn唔得果陣 我要開一開wifi再熄返先至可以pas到sn 咁我先可以用到gpay

我都仲未試gpay，淨係裝左enable soli已經用得返motion sense，請問有無可以用返volte既module？

到左集運倉

要有人像嘅相先support, share嗰個制隔離去edit度應該就有

edxposed問題，熄左edxposed個module就冇事 可以長green
用唔到gpay既話就入埋edxposed設定 再開應用程式名單模式
跟住入應用程式名單搵番google play store(search: vending), google play service(gms)同google framework(gsf) 呢3個開晒 exit再去magisk做多次sn check
應該就pass到, 不過我見有D人話唔得
我就work既 pixel系列應該冇問題

我已經係edxposed blacklist左你講果3個 但係就有時pass 有時fail fail果陣就會導致用唔到gpay
依家個問題係時得時唔得

巴打請教下點set
我見active edge淨係可以setgoogle assistant同靜音mode

要等edxposed fix冇計
我呢幾個鐘未fail過……
如果有fail再試試gpay睇下

要裝左magisk先得

巴打都試過pass開會突然fail

美國朋友終於帶咗番嚟, 由 pixel2xl 換 4xl, 整體超快同順screen都靚同光過2xl, speaker有驚喜。影相靚但冇廣角, soli 廢咗武功又唔敢做工程師。其實部2仔仲好夠用, battery health仲有92%, 影相又唔差, 如果有錢就換, 冇錢等下一代。

同樣由2轉4，整體係快好多，speaker完全有 surround sound既感覺，噚晚 step by step學做工程師，前後用左1個鐘左右搞掂。

係，sn check fail果時試sn check既app冇實際影響（開唔到app etc），亦有可能我裝左某個xposed module問題
不過fail果時冇試埋gpay
遲下先答到你

我fail果陣都唔影響我用銀行apps之類 只係影響gpay 入gpay apps果陣有機會話我root左唔比用黎比錢 又或者係無彈 但比錢果陣唔得
btw thanks 巴打

我由1轉4, 速度好似由行路變開跑車咁，speaker 由單變雙聲道，好好多

有冇教學？

copy from 前面
root:
unlock bootloader 自己搞掂啦呢d咁簡單
unlock完
1 上google factory image down番個stock rom(記得跟番你部機version，一陣bootloop唔關我事)
2 解壓個boot.img出黎放番落p4到
3 裝magisk manager
4 magisk正常就紅左，撳安裝，選擇並修改
5 搵番個boot.img出黎做patch
6 patch完放番落電腦(個檔係download folder到)
7 cmd > adb reboot bootloader
8 等佢入bootloader
9 等完，cmd > fastboot devices 睇下有冇部機係到先
10 有就入埋句cmd > fastboot flash boot magisk_patched.img
11 開機
12 入magisk manager安裝多次magisk，拎番原裝boot image做backup for OTA用

root完更新OTA
1 入magisk manager解除安裝
2 裝OTA，裝完ota 唔好reboot
3 入magisk manager安裝至未使用的分割區
4 reboot

睇見都頭暈

聖誕快樂

我相信等多幾日就到

我兩隻nest mini

pixel 4試左以下module唔work
fingerface
VOLTE

另外edxplosed manager 彈app

玻璃貼黎講始終都係imos正
用左成年rasta banana一換imos即刻感受到個分別

屌你老母bns肯寄到香港未

買左犀牛個貼 等緊佢送黎

宜家係特慢

犀牛貼好似淘寶d水凝貼，勁驚跌

想問做完工程之後係有咩改變？

pixel 2同pixel 4速度差唔多？

PIXEL 4 要 338

有冇用到上次我講嘅 9 折

Pixel 3都要298
不過imos真係值呢個價
頭一張走去星際貼既不知名濕鳩貼都$160, 瘋狂入塵水波紋乜都齊，大約半米到落地就爆開左
之後日本買Rasta Banana都係有輕微水波紋，不過可接受，同埋四角邊位弧度唔夠，會有少少直角cut邊
到而家張日本貼玩爛左轉imos係完全冇水波紋，邊位開得準過banana

你magisk裝左咩module cap黎睇下

用得返soli之類

而家香港用係有咩function被閹割
motion sense唔係照用到咩

應該用唔到掛 得就唔會有巴打為左soli學做工程師啦

屌呀撥左撥右都用唔到，有冇咁撚灰

犀牛貼係硬淨喎 你講佢玻璃定膠貼

機未到，殼先買

啲黑邊有冇遮到個moon

膠貼吖，Pixel 4無玻璃貼

膠貼係抗衝擊勁，但好易留痕。
我都用緊

少少
個畫面有圓形button貼邊會明顯，例如WhatsApp

咁我都係等佢出全透明先換

True 成日都覺得有層嘢遮住個相機，影唔清

有機會我都要轉下

睇片犀牛好易貼

唔知犀牛定imos 好啲

行晒成個MK都冇，最多都係得3XL
最後要同代理online store先買到細機
之後再搵相熟既人幫手貼咋

係真易貼，但目前得膠貼 易留痕

拎住塊 IMOS 搵舖貼
俾 $20 應該得掛

我果塊未到
你咁講唔敢用

又唔使咁驚，係唔明顯嘅痕黎

做左個問卷減50

imos 上網買免運喎

Discount (code: ytkang1912)
$-68
小計 $612 TWD

留痕姐係點

即係指甲用力禁落去 會有痕。但唔係用刀劃花個種

我對上一部係Nexus 4

用緊iphone 諗緊好唔好入部 4 xl 玩下

利申： 部Nexus 4 仲用到

其實佢up乜都得

未拎機又唔屌得佢
仆街

巴打你點樣保養粒電 唔用快差？

nova launcher 擺粒制係home screen
btw 好似好多htc 轉過黎

重點就係咁 你又track 唔到 任人魚肉

因為冇咩AN機好用

垃圾谷哥癖嫂

扮矜貴

2019都仲未有港行

唔打機, 所以一日差一次, 由夜晚訓差到天光。

終於到 開心使用中

巴打點買返黎

B&H訂嘅！

我見佢12 月先有貨所以冇訂佢，點知依家到埋

其實我都等咗差唔多2個月 等到好辛苦 巴打喺邊度訂？

巴打係bf前買？？我Google 買呀

google 唔係ban咗集運咩🤔

google大法好

Htc 個邊D po 係到屌曬htc鬼
我就係po到帶頭講轉會pixel

有巴打介紹咗一個 但嚟到仆街

慢

agger 我都係u11plus 轉黎
女朋友htc 轉zenfone 6 用左唔夠半年，開始有d 窒，有時lag機，都唔知是咪用家問題

兩紅 fail左但入到gpay 加到新卡etc
但轉頭就轉番all green
我當唔當佢fail好

magisk要用佢比果個version > 20100
edxposed用v0.4.6(4471)

b&h再bns？
部機到手個陣個盒條膠紙有無比人撕左？

外國靚景。
btw 天多雲 唔啱影星星

仲有個月亮勁光完全揾唔到個銀河，但有三粒連成一直線，唔知係咪人馬座嗰三粒

過左20號會好好多

我HTC7轉10 之後等緊XL
我部10用左3年除左慢小小之外都冇咩大問題 最衰HTC唔生性
但其他AN機真係揀唔落手 又唔想轉IPHONE
唯有試下親生仔

返左香港lu證明同銀河無緣

同我一樣 咁你試埋比錢 有時fail左gpay apps會話你root左唔比畀錢 但有時又唔會話 不過無試過比唔比到錢

冇
Bnh -> dhl

宜家ship status係咩？

運輸中-往香港倉庫

LM

搵人試試先

ching 幾耐換一次電話

平均3年

部Pixel 4 XL過曬d野先發現個Mic壞,點算？

pixel 4 又冇 ultrawide
iPhone 11 個 ultrawide 又垃撚圾
三星又唔撚肯 update

冇部電話揀到落手

same

有冇人爆過mon拎過去整？岩岩跌爆左部pixel 3，想知有冇人係香港整過要幾錢

有冇人今朝update 完whatsapp之後開唔返不斷閃退？
利申： pixel 4 XL, whatsapp beta version

//DO NOT UPDATE TO 2.19.365 ANDROID BETA!!!

After the Splash Screen, WhatsApp crashes and you cannot use it!//
不過依家話啱啱出咗2.19.366
你可以試下上playstore update睇下有冇

Iphone11個ultrawide真係差， 但有點都好過冇， 始終13mm同26mm真係差好遠

大家平時用咩apps 做battery health check

唔該巴打
啱啱update 完開得返嚕

我都係

又唔覺iphone11 pro ultrawide好差，我覺得未夠好都未至於差如果以電話嘅鏡頭技術，我覺得就算google 出而又唔用黑科技，其實應該都差唔多左右曲化模糊化真係要用ai 先解決到，所以期待pixel 5 同iphone 12 點出

冇night mode冇af如果pixel有應該好好多

[img]我係ebay度買咗部pixel 4 xl 128gb, 765usd, 19號先到美國倉,運到返香港都一月[/img]

其實純電話相機鏡頭已經到咗頂，依家真係鬥aiapple 個ai 一代就追到咁近，想睇google 再發力再用盡個ai, 到時可能就做到ai 戰勝傳統大炮機

Pixel4用pixel3/3a 同一粒sensor, 都預咗唔會同3/3a有大分別

pixel 4嗰粒好似唔同啵

居然無人講

閃你老母退丫，大陸仔死撚開啦

用書面語就係大陸？
唔好矯枉過正啦 on9

普通果粒一樣，tele lens係新sensor

入完倉第正常 2 日就會出

唔係同pixel 3/3A 一樣係imx363咩?

上面有巴打答左，普通嗰粒一樣，tele就唔同

閃退係香港用嘅書面語？
香港有幾時用過閃退呢個詞？
由小學都大學都無教過
而呢個詞係由大陸d 論壇開始用起，同內存一樣

如果你想用書面語，可以用強制關閉，彈出

其實真係所謂嘅「書面語」，其實係中國國語（普通話）嘅書面語，而唔係廣東話嘅書面語（粵文）

所以我手寫我口，都只係for北方人only，
而依家我哋打緊嘅，其實係粵文，真正嘅我手寫我口

係香港先會咁奇怪，書面語口語唔同文

其他廠用IMX481黎做Ultra-wide, Pixel用黎做Tele

其實台灣都會用閃退

咁呢度係香港定台灣嘅論壇

仲有一樣嘢，不推文回覆丫

講左幾耐

而家屌緊你係咪都話人大陸仔，你又問香港定台灣論壇

少留言 sor

首先，呢度係香港論壇，麻煩盡量用返香港用語

其次，閃退需然台灣都有用，但大陸都有用，麻煩唔好用大陸字眼

香港係用彈app

同顯卡嘅道理一樣

台灣大陸都有用

但一樣比人顯你老母卡同屌你大陸仔

已入庫已經3日

無錯‼️

你一問佢 個status 就會轉

其實好多轉運仲清緊bf堆貨
入倉出庫慢d 係正常
利申：bf有買其他野
bns都要預20號先到齊香港倉

Bns 兩日內就入倉加出倉啦

呢個真
Fedex 星期日送左去倉 我星期一即刻問佢有無問題
佢覆左就轉左 status

尋日朝8點入倉
今朝就出咗

如果部Pixel 4XL黎到香港壞左有冇地方整體？上網搵好多都係Pixel 3a之前果d。

利申：個Mic用唔到

手動轉status，而唔係真係track到件貨喺邊
佢而家話到咗香港你都吹佢唔脹

尋日轉電話用，唔記得左lihkg pw，無得登入一日

之前就係用v0.4.6彈，而家用0.4.5.5個個ok左
fingerface都已經用到。

新問題：
有無gapy fix教學
另外之前disable個edxposed，再將google service全部magisk hide後，reboot後黑畫面，再reboot 2-3次先正常返，即刻unhide佢

可唔可以寄返Google

同Google one個客服傾緊

叫我搵番美國果邊.........

3仔表示whatsapp狂hang

iphone 用家表示無問題

btw dllm google 我部slate 仲未 ship 丫

我用0.4.5.x會bootloop...

有個magisk module 唔洗用電腦搞
去play store裝termux
開左佢打pkg install sqlite，跟住入magisk load番個module就ok
gpay sqlite fix

rhinoshield 張Mon 貼好難痴

唔計 distortion 某程度上 I like distortion
但係影完出黎矇既 dklm

所以唔唔太想轉 iOS 太大工程
睇下 s10 跌到幾錢先
用住等 pixel5
其實部 pixel3 仲好健康
係唔夠位姐

寄返美國可能要成千銀

唉屌，仲諗住買黎同Google assistant 激情對話

點解要咁貴？？用返BNS 果啲唔得既咩？？

thx. it's work
但係要先disable左edxposed先，係咪暫時唔能夠同gpay並存？
另外有無ad block介紹？thx

書面語口語唔同文
係因為自古以來中國一開始用文字，就係寫文言文
幾十年前香港/廣州有三及弟，就係文言白話口語撈埋黎用
而家粵文就係口語再減少啲語氣助詞

有冇人update 之後 ringtone 冇撚左
我今朝老細打黎miss call 先知
ringtone 唔知點解自己set 左做none

點都係有好過冇

唔覺去到用唔落，只係唔夠好

唔駛成千蚊

上年3仔我朋友都閃mon要換，有代運幫寄返美國，你同仆街google講咗先，再問下啲代運睇下邊間得

仆街google會俾張usps label 你，到時印出嚟，攞埋去代運，到咗美國，代運公司就用張label寄返俾佢

睇下你要退錢先換機，但要搞好撚耐

你應該未入edxposed set個黑名單
睇番#171

就係同你所講一樣，先熄左edxposed個module，咁就可以過到 sn，用到gpay。
如果開返就用唔到。

另外未正式用部細機，用左28個鐘standby，sot係1hr33min，仲有37%電

開左黑名單都過唔到sn？

如果無熄module，過唔到

你重味ship

reboot多幾次，過到
thx，有無adblock介紹

佢應該係冇貨啦？

app廣告？
minminguard囉
由xposed年代用到依家

28h standby ?

等犀牛出super wide鏡 拎去旅行簡直perfect

有冇巴打同我一樣要用埋上年比個50蚊，但係比佢瘋狂cut單

SEND左起碼4個email屌佢完全唔撚覆我

有咩問題

28h 無用過部機？

咪寫左sot用左1hr33min

i see

派完膠就I see，寫到明未正式用，sot用左個幾鐘。

我睇佢宜網無寫out of stock
唔知想點

你個情況真係cut又死唔cut又死

rog phone 2 換pixel 4 XL 是否不智？仲有部ipad mini 5 LTE, 有時會拎埋出街用

點解換 都算新淨喎

pixel 4 / XL得膠

唉，點解今次唔整廣角呢
希望下部加返

有塊點膠3d玻璃

9估：google大法準備用wide angle同tele做晒全部野

btw我部3a黎

Google係唔係已經用ai解決左右曲化模糊化問題？

我部Pixel 4今晚終於送到
3號訂，13號收到貨用左10日左右
總算無穿無爛運到返黎
訂左塊膠膜1個禮拜都未出到貨
應該暫時要裸機玩住先

送左張美國Sim card，有無咩用？

白機顏色好靚

有無人買左大機想換返細？

我補返錢， 黑色

換係無可能 你睇下有冇人想買埋細機 平小小賣左佢算啦

你需要root機+Magisk module

唔好介意我再off topic,等送部pixel等到發癲

想講文言文其實等如歐洲嘅拉丁文嘅地位，係上位語言，而佢相應嘅口語，有名你叫：官話。當然佢慢慢變成平民都會講嘅語言。

而五四運動，北方人成功將佢哋嘅語言（北方官話/白話文）書面語化，我手寫我口。文言文唔再係佢哋嘅書面語，因為有佢哋語言作為基礎嘅嘅書面語。
同期南方各語言都嘗試過類似嘗試，但都唔成功，結果採用埋北方官話嘅書面語。兩者書面系統仍然一統，但喺因為南方仲有好多人用緊唔同語言母語，就造成咗書面語口語唔同文嘅奇怪情況出現。但原因都只係因為南方各語缺乏廣泛認可/正式使用嘅書面語。

香港粵文係好好彩咁因為網絡用途（三登/討論區）而興起，就好似我哋依家打緊嘅，就已經可以叫做粵語嘅書面語。

所以要搞清楚，唔係咁簡單二元分法，書面語=普通話&口語=廣東話 咁樣定性咗佢哋。
因為每一個語言，正常都有佢自己嘅書面語同口語

---------------
屌你老母幾時送到部pixel嚟啫，我想帶埋部新機去影旅行相

都無問題， 有無人想買64 黑 細

巴打幾時去

我個貼到左香港

你又係買 slate?

係，同你一張，send多個support email三日都唔覆

我張貼又係到左不過我無 ship 過嚟

我比佢cut到想轟炸佢個support mailbox
我前後send左4次，replace order 3次，從來冇撚理過我
1月前都買唔到既話我個$50 balance就從此消失

上年買完Pixel 3唔夠一個月BF sale一減減成幾舊水(係USD唔係HKD)已經好嬲, 而家仲想呃埋我剩低個$50

有冇直接聯絡到Google Store support既email

gstore-cancelorder-help@google.com
呢個仆街cancel support完全當我冇到，覆都唔撚覆

收到個貼 但仲未收到機

係咪因為電所以想換返大機

accubattery順手望埋

又唔係， 只係之前都係用開大mon
依家用返細，又想要返大

不過我想問大機有無單手模式？

影相靚啲，但反而冇咗廣角，
同埋pure android 10,但電量比起rog2

剛剛email我，say完聲sorry to delayed之後比返50蚊我

25號
似乎冇咩機會可以用佢嚟試機

又要搵方法用個50？

都唔知有咩買

Pixel Stand or 等下年

推下

same.....

有冇得開番有ringtone....?

梗係有

有無師兄知道？ 因為細機無的

用咗4xl 幾日,差滿訓覺起身得番87%, 搞乜鳩咁扯電

google表示又可撚多你一次

5號入倉，9號再問佢最新情況，
佢10號覆我運緊去香港

btw有冇巴打知Google authenticator係咪唔可以自動sync晒去新電話度? 番工成堆2FA唔想第日換機嗰陣要搵番D QR Code

唔可以

上次轉完電話轉左用authy

又到星期六日啦，唔計入個十日工作天入面

簡單過移民

已經等到無左期待既感覺

期望佢早啲到仲要求神拜佛佢唔好有啲咩defect

部slate 終於唔係delayed 一月先送到

集運上機了

一月六至七

我都收到
DLLM 你都唔出貨，點樣買丫

你係bns？

咁我諗你最好預計2月先到香港

真係屌出嚟

我相信過左bf會好好多既，冇乜原因要咁耐

屌你老母 真係永不錄用
個status完全無撚郁過，你寄去月球都唔洗咁撚耐啦
又無number畀你track，佢寫一句運輸中你就唯有可以信佢真係運輸中，痴撚線

鬼域 pixel 4 XL 7199,有啲想衝

google store 送嗰 USD$50
買乜好

上年我買咗daydream，耐唔耐都用嚟睇下youtube，幾搞笑

依加係咪已經無得賣？

我睇唔到

原來已經放棄咗…

64？

而家 749*7.98 唔駛 6K

64唔夠用

4有冇 CALL RECORDER 用到

我而家都係用咗 32GB
仲有一半

3仔用咗77GB

不要買64 不要買64 當哂你全野歌相片可以上雲 但64GB裝多幾個APP就爆
就算歌圖可以stream 都要位黎cache

google真係好衰
喺無行貨pixel買嘅地方用pixel賣廣告

如果重度打手機game 咁就真係唔應該買64。
但得一兩隻game個D用家，好似我咁 真係夠用。

PS: 手機仲有30 GB 自己都打一兩隻game。 drive 用左322GB。Google photo 都用左百幾GB。

見到真係嬲到震
無行貨嘅地方sell 咩撚廣東話Assistant

雖然自己用緊，但覺得Google好似笑緊我地

入面二百幾個dislike都係買水貨嘅pixel用家

係咪呢一世都唔會有行價

貨

唔玩app驚 表示64已足夠
D file/相/片扔晒上google photo/drive

google上年10月喺臺灣出國語助理 之後Pixel 3就有行貨
可能遲啲4A有嘅

年年都要係外國買返黎真係命都短幾年

搵貨倉->去google/amazon買->睇吓出唔出貨->出貨就等ship過嚟 ->唔出貨->再搵貨倉->再去amazon/google買
無限loop

對Google冇愛晨早放棄咗
有Pixel我哋都可以叫死忠
因為真係好麻煩

即刻入去比返個down vote先

我部3a xl本身喺B&H買
結果半個月都無ship
撞正B&H慶祝猶太節日
之後正常營業都無ship
忍唔住cut單去先達嗰間好出名嘅水貨鋪買算數

其實唔打64gb夠有突
除非影相開左留raw 咁就點都唔夠

raw都係up晒上去

香港又要等多幾多年

gsuite account可以鳩扔上去

咁快又新assistant

其實Google應該出返個只有Pixel 先有嘅Assistant。
其他an機就得general嘅Assistant。
起碼多個賣點

今鋪你仲唔仆街 Amazon
夠膽將我件貨left in secure location

你老味食自己啦

仲好意思問點解dispute

真係笑撚左

我都想知佢會唔會又講番個段垃圾野
叫你報警 水你比番錢

我都廢事覆佢，總之恒生幫我搞掂就得

Lm學野
無義務要管佢

係Amazon account 抽返張卡出黎先

抽左

班賤種我個account 俾佢地block 左，send左2個email 都唔覆，要收錢就咁主動，食屎啦

真係賤種 美帝商家都係要屌

反正都係用英文assistant
中文好kam

有冇p4巴打講下個assistant係點?
快好多? 定係得個樣新

做乜呢幾日用bluetooth耳機 熄mon嗰陣會斷一下

我想問下點解會自動將我d 貨運去香港，我邊度取貨都未揀

無嘢，我睇到點解

自膠

都冇得track
任佢轉都得啦

平時唔想用always on display，想差緊電個時先開，除左次次手動開關有咩方法

你呢個係非常customized 嘅要求

不過，有外媒就透露這項功能並非在所有手機品牌上亦可運作，更指 Google 旗下的 Pixel 系列不會支援有關功能

Google: 想用Pixel又要有ambient mode? 買Pixel Stand啦

pixel 4嗰隻咪得pixel 4先有，應該其他機都冇

首席打手咁唔得架喎睇返下佢個google發佈會啦

我知呀 我講緊實際使用

舊嗰個assistant係逐樣問你野，你睇返send email嗰個，唔識點講但正好多

3a xl 360
仲平過 bf

好仆街
而家 Amazon 可以直運 4 , 只係無晒減價

bf好似都要299? 突然又減價嘅

3a BF 都可以直送
而家 4 都可以直送 , 狗衝啦

64gb我覺得都夠用，但有比錢subscribe google one

做副機, 3a定二手 3好

放Pixel 3XL 64GB

3A 啦 , 夠平

等緊機既巴打買左咩貼？

pixel 3xl 有無mon 貼推薦
貼過幾張都有白邊

係台灣買左十張imos

三千幾港紙？？

台灣平 D ?

有冇Pixel4用家試下呢個magisk module

VoLTE enabler pixel 4 v1

VoLTE enabler pixel 4 v2

利申: 我唔work

識人做賣貼 佢成本價賣比我

係咪新玻璃貼 , SHARE

google係咪有心撚我地而家又ship hong kong

玩死

邊度

連pixelbook go b&h都ship hkpixel 4 b&h送nest hub添

amazon, b&h

google 正仆街

送nest hub好吸引，但又已經有google home

啱啱睇完4XL 128GB
淨機減150USD仲Free shipping to Hong Kong(唔知禁落去買會唔會唔得)

不過得黑色有貨,白要20號,橙not available

b&h都ship就應該冇問題，之前b&h寫明唔ship

仆街Google竟然夠膽覆我
話我啲order係payment問題所以cut鳩我
我梗係唔撚信啦，同佢講我卡又AE地址又係美國
比撚晒啲order numbers佢繼續拉鋸

CUT1買10呀我屌你老母，我一定要用到我個50蚊balance為止，夠膽就lock鳩我account囉

係喎係咪即係到左香港

請等兩分半鐘以捕捉更多光線

細機賣晒啦，大機仲有紫色

你係咪入左星星mode? 普通night mode影幾秒就收工

試過v1唔work
用緊3台

有無得益下呢到啲巴打

同一個位影同一張
第一張幾秒
第二張就變左上圖咁

落左tripod?

點樣買積分？？

台灣又減價

我仲未有重量
屌

冇落 放地下only

巴打隻手定到咁撚誇張
因為要好定先入到星星mode

咁都有可能，總之night sight喺stable嘅情況下就會自己著astrophotogrpahy mode, 個quality會好啲，但就耐啲

我部slate+keyboard+pen 都要160幾

問左可以payme ,我部pixel 4xl $36

佢係10號同我講出貨囉

我同你同一個package

其實唔係話特別平，但等好耐

佢都係同我講10號
我仲未有重量

有冇pixel3版

台灣 Google pixel 4xl case 包裝錯了，包裝盒係灰，入面係黑

$280 有brother 要？

你唔換?

吾換啦，吾想寄來寄去咁煩

吾你....

起碼唔係比細機case你

細case 係放吾到去個xl 包裝盒到ga

你咁認真？

緊係醒目，蠢少少都買唔到

我幫你講埋

吾你老母丫

得黑色 850，白色要 999

仲諗

啱啱問完
佢話星期尾或者下星期頭
屌
啦
星

我覺得幾貴下 希望比左錢就拿拿聲出貨黎la diu

我都問左應該岩岩出左US

b&h送nest hub添

台灣Google store宜家先減價

bns到左香港啦，希望今日拎得啦

仲有興趣嘅巴打 好9沖了

題外話 有冇人係友和買過野 係咪水貨黎

其實香港所謂行貨咪又係英水或者星加坡水貨純粹個插頭係英式所以話行貨

主要係因為見到 香港有得賣既 但yoho就平到同鬼域差唔多 所以問下

應該都係美水多，通常英水會貴20%

原廠係唔係都通常會包保養

你指咩原廠？

例如係個到買chromecast google 會唔會都有保養

google本身有保養，但如果係水貨嘅咪要寄返去嗰度做保養，友和我唔知佢policy會唔會包你一個月保養定點，所以要睇返友和點寫，但如果冇嘅通常要自己寄返去做保養

呢啲post用返不推文

好的 thanks ching

btw, chromecast香港有賣，唔使賣水貨

見到平成舊水 所以睇下有冇其他option姐

平香港行貨成舊水？

請問有無巴打知邊度有日版pixel賣3 3a 4都得

咁咪同Amazon 班CS賤種一樣

我想問下有無人係入錢成功？

正確黎講係80姐 但係計返差唔多25%

有啲咁嘅事等我都望下先，但chromecast好似普通usb插頭就得，如果水貨應該都唔太麻煩

仲有其他 pixel 3a, bose 耳機都有平
但又怕冇原廠保養

到左啦，狗衝去拎先

更新一下細機正常用量，尋日大約下午6點半差滿

pixel 3a就肯定要寄返去，香港冇原廠整，但好視乎友和會唔會有幾個月保，但佢地應該都係寄返去保，只係幫你做咁解

其實正常sot又唔係特別差，點解比人屌得咁勁

因為個個都想要核電

但係睇youtube D片 同電量下，核電都係多約一個鐘

想問如果深水埗買pixel 3xl
屌唔屌得過？

睇住Amazon 68xx 個價， 好心動

其實諗乜

我會建議你等

想睇埋4a咩料先
(等到4a可能又話等睇5有冇行貨）

咁耐都味確認個入數 手腳真係好慢…

啲人係要好似iphone 11 pro咁要有11個鐘sot先叫夠用

之後又話等black friday, 然後又比google撚，不斷loop

淨講同樣細電的
iphone 11 個mon resolution已經低細4一截，用電已經少左好多。加埋舊電又大300mAh。
iphone 嘅sot輸嘅話 咁就真係收得皮

佢講緊11 pro wo

收完貨要清算隊長

咁我講11有咩問題，自己用緊細4 梗係同細機比

Pixel 3 Fingerprint senior 成日唔work 有冇得搞

Pixel 4 XL有冇人用到 八達通SIM？
我app認到但do唔到。同一張卡3XL冇問題

11 pro 細過11 喎

唔使嘈純粹攞第二部長氣啲嘅機黎講姐
我係想指出嘅係啲人話細電其實都唔係差好遠

係喎，apple咁樣撚人嘅。加個pro字仲 細啲。

但係都多300電

register做得唔好？定直程sense唔到？

其實我都柒左以為pro大啲

有重新Register過 但成日都fail咁
個sensor成日話dirty
Register同用果陣都係咁
清潔過都係咁

用3d face id

係咪有心汗少少濕都唔得

pixel 3喎

即係叫佢換機

之前幾部都冇事
Nexus 6P
Essential Phone
有冇咁渣

到底有咩方法可以屌到Google肯出貨比我
我只係想用埋個50蚊姐，咁都要刁難我
不停只係話我against T&C, 問佢違反左邊條又唔撚答，好似啲黑警咁

essential phone係冇咁煩嘅我有手汗嘅時候係咁抹都唔得，焗住用pin

早知買3a頂一年算 成日sense唔到 好困擾

我3a都係咁

起碼279鎂 又有雙卡 玩一年唔蝕

其實唔打機用落分别唔大，點解買3？

果陣299鎂3a賣晒 突然有349鎂 3咪衝左
而家見到279就梗加覺得3a抵

有無人入錢成功 到宜家都話味確認

點解要入錢先既？

佢要入錢比佢買積分再比錢 幾智障下

唔係掛 等佢有重量先入錢咪有排等。。
未有重量點知入幾多

我驚我比埋錢重要等一星期先送去順fung添ar diu

點解手腳可以咁慢

我 3a 有少少手汗, 就 sense 唔到
抹完都唔太得

點解唔親自去拎

觀塘真係唔就腳

我都係唔就腳，但係等太耐

巴打入左錢啦？

你已經入咗錢？ 幾時入？？

入左 但味確認

今日晏晝1點入 宜家都味確認

到左去拎貨交錢好似最perfect

你本身揀左拎貨？ 好似到左貨有重量就無得轉

係咩諗住到先再轉咋

你可以問下佢既
我之前佢味入庫個陣問過佢有無得轉 佢話味送香港之前都可以轉
但無講之後

佢到左再講啦，十劃都未有一撇

點解我仲未用到 google assistant 廣東話

咁大件事？ 就算二奶手機廠都有廣東話

諗緊部Nest Hub點用

最後買3a算喇，299美金直送

第一眼見到部Pixel 4先

機test fail

成日都確認唔到個入數

係要好乾先得

我仲係運輸中6號話寄咗
屌你老母十幾日喺空中呀？

exact7ly the same

而家用指尖好似有改善成功率

可以錄晒5個指紋加強成功率 手指唔同位置
利申 多手汗 一出就唔得

用晒
3隻右手手指
2隻左手手指

我錄晒5隻右手食指

咁有時都要左手開

我左手好唔順手 裸跑緊 驚左手揸唔穩跌機 所以就算左手拎機都係交比右手用機

消委會測試埋4 XL 嘅

【消委會】16 款智能手機測試 Apple iPhone 11 Pro Max 總評滿分（附列表）

大機？細機應該唔會揸唔穩

由國際消費者研究及試驗組織負責統籌, 所以有pixel 4 Xl

照片得4

thx csl v2 work

好耐冇做工程師

細機呀 唔帶套部機又滑 同埋我擺右褲袋 就算擺低左都係用右手拎起多

應該係冇wide angle嘅原因

新手想入手 想問幾樣

美水有冇國際保？

香港銀行app用唔用到faceunlock?

有冇咩特別大問題🙏🏻

10號買，啱啱到

前提係今次送到過嚟

咁我諗佢有重量既話應該都會送到既

你幾號寄嚟香港？我6號WhatsApp問佢，佢話剛剛寄出，但係到而家都未有重量
係咪應該屌吓佢

有重量之後重要等入錢 有9排

想問下有冇得整走主頂個時間日期? 個時間阻住我欣賞張WALLPAPER

好似係無 呢個我都覺得好阻住

lockscreen整唔走都算.....連wallpaper都要遮下我先開心,
最慘最頂頂又要整多個時間比你睇 多此一舉

之前淨係左右食指
成日 sense 唔到之後，就左右手食指+中指，再加多次右手食指
係 pixel 先咁樣， 其他機都未試過手汗問題

btw 唔記得邊個銀行/payment apps，sense 唔到指紋話連續錯幾次，要由頭做過晒D 認證, reset 密碼

有潛質做隊長cs

唉屌你老母，我就等夠兩個禮拜

入錢又點玩

所以其實pixel有d位都唔係真係咁好
好似home page無得整走個search bar同時間
app drawer又無得customize下
呢d位真係希望佢可以改善下

如果你揀順fung 就好似逼你一定要入錢買分再用分比錢

仆街，揀撚咗順豐了

你睇下你張單比錢係咪用分就知

未有重量唔知幾時有得睇

慣左可以整一頁空白黎睇張wallpaper 係最接受唔到e樣 電話要上google ac果 d都算接受到

你揀單既詳情有個付款方法 你order呢張單個陣就要你揀

見到有重量仲話要等一星期

所以我由3仔個陣已經放棄左 直接轉全黑wallpaper

積分
但係我申請ac嘅時侯佢已經送咗20分比我

或者用佢提供果d

佢提供個D真心靚

因為有重量可能係美國果邊磅左咋

地球果d唔差

有無師兄知 Pixel 3 點樣裝 VoEnabler?
係個app 搵唔到...

j死左

問佢瘋狂cut單既可以點用埋d balance，走去叫我用另一個email order
九唔搭八既極緻

換nova la

終於確認左積分比錢
貨ar屌你

仆街 佢好似真係係美國磅 宜家先運緊

下 你個件幾時到倉架

我之前催佢個入錢
原來佢覆左我其中一句話
不過未付款都冇影響住呀，倉都會運左來香港先☺💪🏼

仆街

好似係5/12

我遲你一日

5100 pixel 4 128 算唔算平？

起碼要下星先有得拎 如果佢無fake既話

fake ga
宜家先送緊

基本上應該係有重量先係真係開始運過黎

咁就碌柒
我仲未有重量
睇嚟新年先有

之前黑五miss左
而家Amazon 3A XL仲平過黑五

Pixel 4 側邊嘅matte finish係咪好正

求救，有冇巴打有pixel slate，
究竟點開developer mode 可以安裝到apk

黃MON

好易甩油

用左全日 由6點unplug到夜晚11點半 仲有9% SOT 5個幾鐘 重點係長開90hz 所以都算係咁

台灣Google home識講國語了。

識講廣東話未？

識 不過唔係Google home

呢個emoji好得意篤波波

咁部Nest Hub 真係純電子相架同YouTube播放器

我地應該同一批

請問大家 係Amazon買有無特別買開邊間？ 我唔太識 怕買到假野

直接Google 開的Amazon店

因為我係Google amazon到睇 佢都係寫由另一間野出售 咁係唔係代表Google endorse 左個賣家？ 唔係好知佢點運作

通常淨係買sold by amazon
或者啲我識嘅公司
其他一律唔買

Amazon 都唔會揀零售商架啦

咁可以用英文架姐播spotify又得

2仔早幾日更新完就好食電

巴打知唔知台北邊到可以買imos

花左啦我估 我前排都係咁
叫佢搵部新比我就無事

你本身揀咗門市？

會唔會倉同門市係兩個地方

等佢出重量先簡會否再耐d

最新優惠，台灣pixel4 -3000ntd,3a-4500ntd,大家可以諗諗佢

3a 介面有冇得揀中文，想買俾呀媽用，見Amazon 賣緊299

有

心思思想買多部3a嚟試嘢添

應該要等Nest product香港行貨先有

blindtest 2019 iPhone

我都係 佢話聽日到

我部Home mini 識講廣東話
安已不

點做到
可以用廣東話command?

係咪加左香港喺assistant language?

咁睇黎下部會有行lu

想知其他巴打既機得唔得？

我唔得嗰個巴打好快手講下啲setting
我已經試左中文（香港）同中文（台灣）都唔得

p4跣手跌一跌就花左條邊

做咩唔用殼咁失策

不嬲都祼跑開，冇諗過條邊既設計會咁易花
一跌就出事

我 Nest hub 唔得

我用另一間集運就1.47 lb，俾你參考下

sorry瞓咗

之前就咁擺起易刮嘅位 拎起就已經花左少少

條邊同個背真係真係

我都加左中文（香港）但都冇
英文就us

依家個廣東話google assistant 廢到一個點，起碼等佢學一 兩年先用到所以依家就算有都用番英文

我自己都慣左講英文但只係想香港多啲野support

部pixel 4依家唔識自己熄mon

有冇法子搵到咩事 定要逐個逐個app剷黎試

係禁開機制都熄唔到？

啱啱check，status係訂單準備中，同埋已經到咗香港倉庫
但係未有重量唔知又要等幾耐

我就有重量但往香港倉

你應該係美國磅完先寄

佢話今日會到 我轉頭就問佢點

等你好消息

等佢有重量唔知今日得唔得呢

而家買pixel 3 有無話邊到最平想試下做親生仔但無錢買p4

二手

有無巴打想放機換p4

要比實比得起， 你比完錢一定唔後悔

俾唔起

係black friday之前唔ship炸而家已經可以直送，再唔係b&h都有得買

3嗰個3rd party seller自己睇路

改咗好耐
唔駛 member

對單對一個禮拜
MERRY X'MAS

我13號到倉到依家STATUS 都仲係已入庫 過年前都唔知拎唔拎到

2月應該有機會拎到

等咗成日都未到香港，又話星期四

我都未轉status

有埋港行

美國

農曆新年前會收到

有無人知香港邊到有得幫手貼pixel 4 mon貼，自己貼極都貼唔到

我聽日都要問 唔係過年都未收到

細機再更新電量

我嗰部ups 1.4lbs

sot少左？

唔記得之前幾多，但係今次係0600用到而家

咁睇應該去唔到5hr sot

不如問下佢請唔請人
我哋踩上去做算吧啦

我都想做

fedex 話 2lbs
我先驚會突0.1...

變咗訂單準備中

我部 slate google 話要一月先出貨 DLLM

2月都唔知有無得用

Google肯出比你咪好囉
我今日部Nest hub已經第六次比佢cut單
但係無辦法，50蚊下個月到期，我一定同佢繼續糾纏落去

師兄寄去邊呀！？

先達有

代購pixel 4已到
我個fd終於有機用

犀牛防衝擊貼
手感一流

係咪要開左單先會秤重

我已經比哂錢 希望佢今日出到貨去順豐

一樣, 唔知今日有冇機用

有冇人會係Pixel 3a 多開User? 會唔會Lag?

係，容易貼。衰在膠貼易留痕

有冇手足同我一樣，部pixel 4插咗usb c to 3.5mm adapter之後，用esim個號碼打電話會聽唔到對方講嘢

我嗰50 都未用

一齊糾纏落去

我琴日問佢話今日會去順豐希望真

仲未覆whatsapp

連幾點翻工收工都知

今日拎左pixel3 幾正 但係google assistant 叫佢做野會force close既

升左Android 10就ok

你想佢幫你開箱?

有d有repack service, 慳磅數

問下佢去順豐味

repack完張Mon貼爆左邊個負責

最後我whatsapp問佢
佢話希望聽日可以出到貨

好似已經ban左
所以下年唔洗用呢間

dllm下年去美國買

我用 bns
27號出倉 , 3定4號係 bns 拎咗

我add唔到esim...

部相機咁多雜訊嘅 仆街